---
sidebar_position: 2
---

# Let's Get Together at Tebet

Senin, 26 Desember 2022, Fery mengajak aku untuk _meet_. Sebenarnya sudah lama dicanangkan sejak awal masuk kuliah, karena
secara kebetulan aku kost di Jakarta dan Fery rumah di Jakarta pula. Saat itu, kami sudah saling kenal karena Fery sering
menanyakan soal pemrograman kepadaku.

Fery hanya _mention_ nama Zeta, Wafa, dan Fery. Berarti ditambah aku hanya empat orang kan? Yasudah aku pun memang ingin
untuk bertatap muka dengan teman baru. Aku saat itu tidak terlintas pikiran untuk bertemu denganmu.

## OTW

Jam sudah menunjukkan jam 16.30. Waktunya pulang yeayyy, walau kerjaan belum selesai wkwkwk. Mumpung atasanku sedang bermain
_badminton_, aku pamit saja pulang karena sudah tidak sabar _meet up_. Dan ini pertama kalinya aku menempuh jarak jauh dari
kantor baru ke Tebet.

Saat sampai saking tidak sabarnya aku bertemu dengan orang baru, aku sangat _nervous_. Oke lah aku menghubungi Fery dulu
karena aku takut terlihat seperti anak yang tersesat hahaha. Saat sampai lantai atas, aku melihat Fery dan dua orang perempuan.

> Whattt? Bukannya bilang hanya Zeta, Wafa, dan Fery? Apakah Wafa ini nama perempuan?

> Kalo Wafa cowo? Lantas siapa satu orang lagi? Fira? bisa jadi. Nurul? Tidak mungkin dia di Maluku. Farah? dia di Karawang. Jihan apalagi
> di Makassar. Shafa? Bisa jadi atau Regina? Ahhh kenalan dulu aja deh

> "Hai Farid, Zeta (toss)"

> "Farid, Safana (toss)"

> "WAITTTT???? SAFANA???? TIDAK MUNGKINN AKU BISA BERTEMU LANGSUNG DENGANNYAA"

Setelah mengetahui satu orang perempuan itu ternyata kamu, aku bahkan semakin _nervous_. Percaya atau tidak, tanganku gemetar
saat mengetahui bahwa dihadapan ku ada orang yang aku kagumi dari jauh dan dalam diam.

<iframe
  src="//gifs.com/embed/parkinson-39-s-disease-man-with-trembling-hand-KrRl1w"
  frameborder="0"
  scrolling="no"
  width="482px"
  height="270px"
/>

Begitulah keadaaan tanganku wkwkwkw. Aku buka laptop supaya bisa menutupi tanganku yang gemetar sekaligus sedikit menyelesaikan
pekerjaanku yang belum selesai.

Pikiranku buyar, apalagi ditambah _nervous_ dan tremor. Namun, kamu masih menggunakan masker pun aku sudah memiliki rasa suka. Saat dirimu,
melepas masker kamu.

<iframe
  src="https://gifer.com/embed/ON0"
  frameBorder="0"
  allowFullScreen
></iframe>
<p>
  <a href="https://gifer.com">via GIFER</a>
</p>

Aku gak menyangka _meet_ ini menjadi hal yang paling membuatku senang

## Deep Talk

Aku senang bertemu dengan teman baru. Ditambah aku bertemu dengan orang yang aku kagumi saat melihat profil LMS. Namun, tetap saja
aku mengingat perkataan Farah yang menyebutkan bahwa tiap mahasiswi di kelas sudah memiliki pacar. Aku masih menyimpulkan biarkan
perasaaan ini mengalir begitu saja, kalau bertahan ya aku lanjut, kalau hilang ya sudah lahh.

Saat di bakso aci, saat Zeta menanyakan perihal _relationship_, aku tertuju padamu. Bagaimana sebenarnya _relationship_ kamu. Saat
mengetahui bahwa kamu tidak mempunyai pacar dan terakhir pacaran sudah lama.

<iframe
  src="https://gifer.com/embed/7Ago"
  frameBorder="0"
  allowFullScreen
></iframe>
<p>
  <a href="https://gifer.com">via GIFER</a>
</p>

Jujur aku senang mendengar hal itu. Artinya aku masih memiliki kesempatan untuk bisa mengenal lebih tentangmu. Walau aku sampai saat
ini belum mengenal jauh karena kesibukanmu dan kebiasaanmu juga membuat kita jarang berkomunikasi. Setelah kita bubar, bagaimana tidak
perasaanku sangat senang sembari tidak menyangka bahwa aku bakal bertemu dengan orang yang aku sukai. Tapi, apakah ini hanya perasaan
kagum? Atau ini perasaan _fallin in love with you_? Aku gatau itu. Biarkan waktu yang menjawab sembari aku berusaha bisa mengenalmu
lebih jauh.

import { AtTebet } from "./../../src/components/CoolYeah/AtTebet.jsx";

<figure>
  <AtTebet />
  <figcaption>Satu frame bersamamu</figcaption>
</figure>

Sadar atau tidak, disitu aku berusaha berdampingan dengan dirimu heheh. _Thanks for that and see you next meet_.
